點解個個都覺得我一世a0？

唔使咁對我呀？

我都覺

啱啱幫你睇過水晶球

呀點解呀

自己都覺得自己會

因為柒掛

我都覺會係

樓主幾歲

飢不擇食就可以脫離A0,儲Ex
樓主可以溝件青山弱智妹練習下先

呢個癲

岩岩幫樓主搵人算命 A0

why why tell me why

咩原因佢地覺得你會一世A0先？

睇完依個post 再撳一撳樓煮之前啲post
突然有啲慨嘆 依個社會其實真係有啲廢人存在
現實生活對社會負貢獻連網上都係要做啲咁廢嘅嘢去seek attention....
而依啲廢人我相信嗰啲咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢啲乜
根本個根已經種到好深 教養真係好緊要..

奉勸大家一句 窮人廢人真係唔好生仔 樓煮就係廢人生仔嘅樣板

我都禁左落去睇
廢人 連自己都吸引唔到，又點去吸引人地 脫單

呀我唔想a0死呀